有人發起義送物資過澳門

香港
勝在有港豬

香港同澳門有親？

香港最撚慘就真係太多和理非非既大愛共容港豬

一陣澳門D義工轉個撚頭去高價賣你地送既野

辣撚殺
港豬

正
呢邊有港豬免費送貨比我
轉頭我就可以10蚊20蚊賣支水出去

唉,見到呢d豬一樣既隊友真係火滾